<resources>
    <string name="app_name">SI Kabupaten Jember</string>
    <string name="subdistrict_name">Nama Kecamatan</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="about">About</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>Ajung</item>
        <item>Ambulu</item>
        <item>Arjasa</item>
        <item>Bangsal Sari</item>
        <item>Balung</item>
        <item>Gumuk Mas</item>
        <item>Jelbuk</item>
        <item>Jenggawah</item>
        <item>Jombang</item>
        <item>Kalisat</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
        <item>Ajung adalah sebuah kecamatan di Kabupaten Jember, Provinsi Jawa Timur, Indonesia. Kecamatan ini berjarak sekitar 14 km dari ibu kota kabupaten Jember ke arah barat daya melalui Mangli. Pusat pemerintahannya berada di Desa Klompangan</item>
        <item>Ambulu adalah kecamatan di Kabupaten Jember, Provinsi Jawa Timur, Indonesia. Wilayah selatan kecamatan ini berbatasan dengan Samudra Hindia dengan pantai yang terkenal, yaitu Pantai Watu Ulo dan Pantai Papuma. Kecamatan Ambulu mempunyai luas wilayah 104,56 Km² dengan ketinggian rata-rata 35 m di atas permukaan laut.</item>
        <item>Arjasa adalah sebuah kecamatan di Kabupaten Jember, Provinsi Jawa Timur, Indonesia. Kecamatan Arjasa tediri dari desa, Arjasa, Kemuning Lor, Kamal, Candijati, Darsono, Biting.</item>
        <item>Bangsalsari berasal dari 2 kata, yakni bangsal dan sari. Bangsal adalah rumah-rumahan, sementara sari adalah bunga. Nama ini diberikan oleh Kakek dan Nenek Nambi yang pernah tinggal di sini. Kakek Nambi bekerja membuat bangsal, sementara Nenek Nambi bekerja sebagai pengrajin bunga</item>
        <item>Balung adalah kecamatan di Kabupaten Jember, Provinsi Jawa Timur, Indonesia. Terletak di sebelah selatan Kabupaten Jember, sekitar 24 km dari ibu kota kabupaten, Kecamatan Balung dilintasi oleh jalan raya yang menghubungkan Kabupaten Jember dengan Kabupaten Lumajang. Pusat pemerintahannya berada di Balung Lor.</item>
        <item>Gumukmas merupakan Kecamatan yang terletak di sebelah selatan dari Kabupaten Jember sehingga sangat dekat Pantai Selatan. Mayoritas penduduk di sekitar Kecamatan tersebut bekerja sebagai petani dan pengusaha</item>
        <item>Jelbuk adalah sebuah kecamatan di Kabupaten Jember, Provinsi Jawa Timur, Indonesia. Jelbuk memiliki beberapa desa yaitu Jelbuk, Panduman, Sucopangepok, Sugerkidul, Sukojember, Sukowiryo</item>
        <item>Kecamatan Jenggawah (atau dalam bahasa gaulnya disebut Jenewa) adalah salah satu kecamatan yang terletak di selatan kota Jember, kecamatan ini merupakan salah satu jalur utama ke salah satu objek wisata kelas dunia di Kabupaten Jember yaitu Pantai Tanjung Papuma (Pasir Putih Malikan) yang eksotis dan Pantai Watu Ulo yang Legendaris. Masyarakat di kecamatan ini terdiri atas etnis Madura, dan Jawa, sehingga pergaulan dalam masyarakat menggunakan tiga bahasa yakni, Jawa, Madura dan Bahasa Indonesia.</item>
        <item>Jombang adalah sebuah kecamatan di Kabupaten Jember, Jawa Timur, Indonesia. Kecamatan ini terletak di ujung barat daya wilayah Kabupaten Jember, dan berbatasan langsung dengan Kabupaten Lumajang. Jombang merupakan hasil pemekaran dari Kecamatan Kencong, yang dibentuk pada tahun 1995 (sesuai PP No. 37 tahun 1995).</item>
        <item>Kalisat adalah sebuah kecamatan di Kabupaten Jember, Provinsi Jawa Timur, Indonesia. Kecamatan Kalisat mempunyai luas wilayah 53,48 Km2 dengan ketinggian rata-rata 281 m dari atas permukaan laut. Jarak Ibu kota Kecamatan ke Pusat Pemerintahan (Ibu kota) Kabupaten Jember adalah 17 Km.</item>
    </string-array>
    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/ajung</item>
        <item>@drawable/ambulu</item>
        <item>@drawable/arjasa</item>
        <item>@drawable/bangsalsari</item>
        <item>@drawable/balung</item>
        <item>@drawable/gumukmas</item>
        <item>@drawable/jelbuk</item>
        <item>@drawable/jenggawah</item>
        <item>@drawable/jombang</item>
        <item>@drawable/kalisat</item>
    </integer-array>
</resources>